平安夜 失身夜

平安夜 失身夜
班毒撚喺屋企 冇嘢扑

師兄 邊間教會？

唔係啱音咩

約咗你你唔show me

平安夜 失身夜
班毒撚 冇嘢扑